真男人一定要奶得一口好閪

有人話好腰好腎好男人，我就話識奶閪先係真男人。識奶就奶條界唔識就奶成塊只係一般奶閪專家，終極奶閪鬼才一定係成塊同條界都要奶。

曾經係格仔衫毒撚嘅我自從識咗我第一個耶撚愛瑪仕，就開始我嘅奶閪成魔之路。「除咗入之外咩都得」，我可以做嘅就只有奶閪。先用脷尖由陰道口對落逆時針打兩三個圈，再由同一個位向上用半條脷奶到陰蒂，跟住向下奶返去陰道口，用條脷輕輕鑽幾個圈就可以正式奶條界。有人話識九淺一深係抽插嘅最高境界，我就話七慢三快就係奶閪嘅絕技，慢時要用脷苔去奶，快時要用脷尖，平時幾閪嘅hr肥婆，你都可以將佢馴服做發情小貓。

為咗成日最頂級奶閪大師，我飛咗我個愛瑪仕，去鑽研奶閪絕學。我堅持食雪條一定要用條脷奶哂，食飯唔可以用手，每晚都要食碗三養辣雞麵。最後我拎砂紙嚟奶，目的唔係要用砂紙磨鞋條脷，而係要奶滑張砂紙。

我發現如果唔實戰，係唔會成為到真正嘅世界第一奶閪大師，所以我去咗搵啲老雞挑戰奶閪達人。因為佢哋俾人奶得最多，分到邊個先係奶得最勁。我同啲老雞講：你咩都唔駛做，瞓低就得。最後，我逐家逐戶踢館，甚至俾我搵到收山幾十年嘅砵蘭街電光美少女，將佢個枯井奶到湧泉。
就到依一刻，我發現我已經冇對手了。

不要暗戀去強姦，我只可以對你講：識玩一定奶到佢就犯。宜家嘅我已經收山，對追名逐利唔再有興趣，從此對江湖不聞不問了。

呢個真

奶我屎眼
未用過
$300

樓主條利咩結構

如果你細個食過lam lam脷雪條，你就會知

大大力奶！！！

唔洗屙屎

奶邊

未俾人插過

邊度都要識奶

錢銀對我嚟講如浮雪

未奶過

$30000

如果區區小小錢就請到我個奶閪大師出山，我個第一又算係咩

有冇收徒弟？

$300000

Agger
奶撚到條女頂唔順

唔收港幣

冇收，我係玩開underground

組隊30個巴打奶渾你全身ok?

試過奶到條女失禁

比起你奶閪嘅技術
我更加欣賞你嘅文采

條脷短係咪冇得救

個頭哄埋啲咪得，最多都係用兩節手指到長度

試過條利長得濟，一點督到入子宮，勁唔好意思

點解唔收徒，奶閪功夫博大精深，唔係個個好似樓主悟性咁高，窮一生都唔會學得識，咪當作育英才。
你諗下後世個個後生奶閪前講句”連登 奶閪 師承露乜鳩”諗起都濕丫

我想睇下

我$30

估唔到連登連青蛙都有ac

武林秘笈就打咗出嚟，睇施主悟性幾高啦

新手留痕不留名，老手留名不留痕

毅進星：$100

真男人 唔會屈服女人之下
所以真男人 應該係唔奶
利申 奶過

奶屎眼係咪同一道理

未試過